紅磡可失 車公廟粉嶺別說失戀

只感覺天后近了 彩虹遠

只知道火炭石硤尾太子去烏溪沙

紅磡可失 轉圈轉圈哈姆共你

樓主On9少陣啦定你未食藥呀？